返大陸睇中醫算唔算奶共

請問

睇中醫都算奶共

中醫醫唔醫到cancer?

咁你飲東江水係咪奶共呀？